【五一黃金周】 中國訪港旅客大減 兩日僅 219 人入境

武漢肺炎疫情下，今年五一黃金週的內地訪客人數大減，前日（1日）和昨日（2日）合共只有 119 名和 100 名內地訪客入境，比去年單日有過十萬人次入境相距甚遠。

入境處公布 5 月首兩日的出入境人數，當中深圳灣口岸錄得最多出入境人次，1 日和 2 日分別有 110 和 89 名內地訪客經深圳灣入境，56 和 27 名訪客出境。至於其他關口都只有零星內地訪客，兩日合共分別有 10 人經機場入境和出境，而港珠澳大橋合共有 10 人入境和 1 人出境。非內地的海外訪客亦不多，出境人數比入境人次更多，兩日合共有 69 人入境和 175 人出境。

gd

仲有219

呢班仆街100個都嫌多啦

都係好撚多人